前1分鐘落輕鐵嘅朋友入一入黎

咁多人都睇成人台

上成人台關你撚事咩
你話睇緊你老母就話要影姐

😂😂😂

惡過共產黨 上咩台都要比人影低

含撚啦你 柒頭

推到有樓主老母裸照

主角係你？

叫你老母除定衫

人地上咩關你撚事呀
含我條撚啦 樓豬

屌鳩曬你哋啦柒頭

Show Blocked User - 你睇我唔到吹啊

單機啦

(Show Blocked User - 你睇我唔到吹啊)
On9仔

咁都要批鬥 返北韓啦樓主

呢排多左咁多戇鳩仔 唉

幾撚多歲啊樓主